sono Marcelo *** e ho aggiunto questo****
sono Stefano ho modificato questa riga
sono Sergio
###sono Marcelo, ho fatto questo ###
Nuova riga di Stefano
$$$$ solito Marcelo $$$$$
++++ sono sempre io +++++
Commento di Ruben
funzione ripara(rotto,ott,iparat){
	riparato=rotto-ott+iparat;
	return riparato;
}
---- ora sono Marce -----
**** sono sempre io *****
//// avanti con il dev ////
\\\\ altra riga nuova \\\\
e questa l'ho fatta io
